用左IPHONE6 4年，終於可以換機啦

IPHONE 11 定iPhone 8 好

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

6s plus 打算換11
a13晶片+wide鏡
同8plus比 個差價值

我今朝仲念緊8定11無啦啦有人問做咩唔考慮埋XR 結果更煩

XR真係不了
11又唔係真係貴好多 一用用兩三年喎

11 啦

都叫對得住個價

我都係6呀 巴打 我會買11 256 GB

我用緊6+ 個Home鍵神神地 要禁2-3次先有反應等920好似等成世 同埋11同XR都係5000幾 對就係番pt既學生哥黎講都一樣好貴

6 plus

好癲 用左咁耐 雖然中間換過新機

想用番細d
諗緊11pro 定 xs?

11 pro

PRO

買xr有啲on9
xr 上年野 同11比只係差1000
寧願比多1000買新好過

iphone 6 too 諗緊其實64 gb 夠唔夠用

IP6 64 果斷換256忍左4年

我128gb都唔夠用

我覺得XR除咗冇3D touch之外 其他都唔錯

11 PRO , 先係真正新 IPHONE .

最仆街係蘋果無左iphone 6果隻細機size

11 都係太大，11 pro 係唯一考慮了

6p 64我都勉強夠用，諗住換11 128紫或綠色

6plus用家
諗緊11定11pro

6plus玩家玩11

其實11都夠用 但pro個mon靚啲 成日睇片好難抉擇啊 雖然11都應該夠睇

緊係11pro
256GB差8舊水

準備 X 轉 11
X都仲好快但電真係唔夠用緊
Smart battery case

換11都係trade in + 3000 到
Why not
有wide 鏡加核電，正

你都幾忍得 利申6換XR 粒電倒水倒到頂唔順